d票去晒邊

15年140萬，初選得60萬會唔會好危

16年立法會仲多人

票站每個區得兩三個 好接受啦

少過正式選舉咁多票站都有三分一咁上下人投已經算係咁
要留返啲不確定因素好啲

無保皇對手出場,好多人會唔投

唔係接唔接受問題，係情況唔樂觀，到底家下主流民意堅唔堅定，如果以前投票係55開，泛民應該有100萬票，我地期待經過咁多事，會多左人出黎，家下60萬人。果40萬係因為咩唔出黎